有冇人好嬲你個ex

比帽我戴，話自己唔好，之後同人結婚，又話我地可以唔做戀人做朋友都得呀......

好嬲呀
但可以點

嬲到好掛住佢